［文化題］啲連仔成日話「拉」，究竟拉乜野？

A. 拉花
B. 拉茶
C. 拉西 （「腳趾尾拉西」)
D. 拉柴

拉你老母

拉西

低質po，拉

唔推=拉

原來係咁解

你老母粒lin

嗰啲警察來架

望到啲選項覺得好尷尬...

拉麵

拉斯維加斯

拉

「推」（推文）嘅反義詞，即係將討論帖文「沉底」，
唔好浮上討論區頂端位置。